斬！斬入去呀！

到底我睇緊摩佬定椰子

咪一鳩樣.jpg